［726］大家可能唔知今日發生嘅事，我黎話比大家知

鑑於每日好多事發生
重要同唔重要嘅post都好多 板面太多野 眼花撩亂
自發由今日開始po下每日新聞發生時間點
依加嘗試由rthk新聞網作來源開po
以後睇返標題開頭為當日日期
有提議嘅話 歡迎提出

兄弟爬山，各自努力
天佑香港

最新會喺最上